認真 有冇巴打諗過包返個ptgf一兩個月咁

拎廿萬出嚟爽返兩個月都好

準備新年見親戚

日屌夜屌咩
廿萬分開52Q可以玩一年

On9仔

真心？有冇窿路

真心求教